禁網定啲嚟先

好撚鬼咪俾出面水到，睇定啲先唔好自己嚇自己住。國際刑警咁撚鳩都講埋同3000度咩分別？

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該